英媒選出英超10個最被高估的球員

其實普巴沙夏費明奴唔算囉冇山齊士真係cls

山齊士係公認廢，冇被高估

奧斯爾快d話英媒Racism啦，包保英媒唔敢話你被高估

冇人高估佢

其他人識唔識彈琴？

舒服哥定係從來無人睇好佢

未入嚟都知係Pogba

ozil 開頭好勁wo
之後慢慢回塘
都叫被高估?

alli今季未傷之前唔係幾好咩

一個車狗都冇

表上面果渣可能係好大期望

證明山齊士真係唔收錢踢波
記者都知但係child登仔仲未知

有無人高估過港父

kepa 計左教練， 選唔到

仲有無人敢質疑我

沙拿拎英超足球先生加神射手
高估？
普巴乜柒都冇就真係高估喇

你好似過左西甲喎

有世界盃

呢d投票根本係睇邊個球星多Haters

一沉百踩排名榜

沙夏咁撚勁都有人反

Zaha咁好波都高估？
係咁撚big 6後衛

沙拿話曬都入左17粒
差榜首兩粒 都叫高估

沙拿就真係吹大左， 有睇佢踢波就知浪費幾多機會

用轉會費37m 淨係計返佢上年既表現都抵玩啦
起碼真係勁過
普巴就真係貴得黎 一季貨仔都無交到

球星就會上榜

今季都抵玩啦
講緊17g7a 同史達寧15g9a並列今季最多goal involvement喎
仲要有13個big chance created同d silva並列第二
係踢唔返上季個數季
但未至於高估啦3X m嚟講

睇數據就係
佢仲有埋最多英超射球次數
但今季唔可以用轉會費計
係按返上季表現產生既期望
事實係數據上可能係無乜野
但球場上表現真係跌晒watt

Lloris 都overrated
最多都係話得閒派下膠啫 邊有overrated

法明奴咁勁

但佢係神經刀
唔係鋼門

上季佢場均射多過今季啦
上季仲要係英超最多big chance missed
係隊波有無限供應佢先做到神射咋嘛

今季其實成隊波轉晒踢法
而且陣式都唔而係踢死433 有時要佢踢箭頭打背身波
仲要今年好多時一攞波就俾人圍
根本佢實際上唔係跌咗好多watt
只係轉咗踢法 供應少咗 同埋今季俾人重點招呼咁解
上季一樣有好多波睇到嘔血
只不過係完咗季好多波都唔記得晒

睇返佢今年場均key pass其實係多過上年
dribbles per game都只係少上年0.1
個人進攻方面的確係差過上年
但其實佢係passing方面係有建樹過上年好多
同上年唔算差得好遠
點講都冇可能係第二overrated啦

比較想知邊個overrated費明奴

得閒派下膠仲唔死
龍嚟㗎大佬

拉舒福特？

上年先成日話費明奴係Most underrated其中之一

係人都知預咗嘅嘢就唔係overrated啦

沙拿唔係甩咗骹已經係歐聯同世界盃雙料球王

屌你啦拉莫斯

加比爾捷西斯

道路+球場殺手

打多啲字好似好有說服力咁 上季季初之後佢啲把握力升左幾個level 一直keep到完季都係 同今季根本冇得比 講到同今季一樣真係笑撚左
仲有
佢近呢幾場入球荒全部都係踢返433個右翼 反而踢4231打最頂個陣仲有波入 係依家腳風唔順好想入波跟住死都唔交波啲問題先好似浮現出黎 佢今季其實傳盤帶扭都差過上季啦 上季對愛同熱狗個兩球一個扭幾個全部都冇見過

但係你叫緊佢做埃及美斯喎
邊到似？人地入緊28g，咁咪叫高估囉
你有無叫史達寧做英撚美斯呀？

尾二尾三無人覺得勁仲話高估左

高估左佢IQ

普巴今季英超都11G 9A啦，點冇貨呀

費明奴都上榜係咪痴撚線
你話沙拿都算

法明奴係有料架喎

佢似被低估多d

綿龍咁撚勁都高估

評價 vs 實際能力

山齊士唔入榜係好合理

連曼狗 都覺得佢廢

兒登仔真係好奇怪, 咁多負評又冇人敢駁

Lloris 真係被高估得好緊要

根本無人覺得佢勁

其實邊個高估過佢 無人當過佢係神龍
哩兩年講英超勁龍都只係講ddg同古圖斯為主
計今年都係加埋艾達臣艾利臣

不嬲大家都知道佢得閒就派吓膠

係 正正常常間唔中派下膠既龍
無咩特別 講勁唔會講佢 話佢廢又唔算果種

好多阿迷負評

我覺得依10條友入面馬列斯絕對要排第一

佢唔啱踢曼城
睇下哥狗可唔可以啟發到佢
技術佢係有

驗腦未？

佢咁好技術應該岩哥用先係

係撚咁jer住ozil

mindset 問題

費明奴都被高估?
有人捧到佢上天咩?

未夾熟姐 第一季班拿度施華咪又係場場比人屌老母

認同 普巴無貨嘅曼收撚左皮啦 再睇下佢喺國家隊表現先啦

呢個世界真係好痴線
上季踢到世界級
今季一跌w就比人話over rated

講高估既話, 第一時間真係諗起普巴

馬列斯係李城英超奪冠主力

費明奴直頭低估喎

笑到仆街 費明奴都比人高估

陳肇棋

勁撚過沙拿

無普巴，法國有世盃？
高估？

費明奴都入榜
沙拿35M超值啦

因為依家都仲比部分阿迷吹奏緊

世界盃點睇都簡迪功勞多

沙拿 今季入17粒都比人話冇貨啦

以前條防線太膠咪顯得佢神

真球王

法明奴都overate

佢真心慘嘅。。。

平時都係好穩陣，但派親膠嘅比賽都係少少重要嗰啲。

一個人CARRY成隊都叫做高估
條友係左邊真係好有威脅

個重點唔係話佢今季同上季一樣
而係講今季踢法唔同咗 定位又唔同咗
狀態下滑咗係好正常
兩季個踢法同位置都唔一樣 根本冇可能直接比較
講緊佢今季有13場英超係踢中間

而如果你要講扭波
其實今季4:0般尼茅夫 1:0拿玻里都見到

講把握力 上季全季計big chance missed都係全英超最多 又點止開季幾場
今季on target比率仲高過上季

總之講咁多嘢其實唔係為咗話佢冇跌watt
而係想講佢實際上唔係真係跌watt跌得咁緊要
只係因為成隊波改咗踢法 加上俾對面重點招呼 先搞到同上季入球數字差咁遠
點都談唔上係得一季貨仔或者高估咗

咁之前踢法似定位似先有個咁嘅朵姐
又唔係講入球能力
沙基利夠俾人叫瑞士美斯啦
咪又係朵一個
再者一個踢緊西甲一個踢緊英超 一個踢緊利一個踢緊巴塞
邊有得咁樣比較

勁獨食，仲要唔入

普巴真係高估左,條友成日FF曼聯球皇,
我行我素,世界盃唔係有基沙文
同其他人頂著一早收皮
重成日同D黑人球員玩小圈子

李斯特城專出水貨

另一個奪冠軍主力 真禾特

上唔到大枱就上唔到大枱啦

但係佢壓過左美斯入金球3甲，叫唔叫高估？

成個榜都on9

有冇一半係12碼?

証明佐狗係有實力